一人一句你聽過覺得最有道理嘅說話

有感情問題嘅一律分手

Your face your fate

英文版黎生

不孝有三，無圖為大

為你鼓掌既人會愈黎愈小

啱啱隔離post睇到

你的樣子如何巴打召喚

感建分

慢慢黎
唔好急
最緊要快

樓主唔死都冇用

法治未死

機會係留俾有機會嘅人

番工要扮叻+少做野
多吹水

非洲每過60秒 就有一分鐘過去

Over my dead body

船到橋頭自然直

低買高賣